有肥婆icon,點解無毒撚icon?咁對我地d毒撚好撚唔fair.

fatc fatc fatc fatc fatc fatc

自己整

有啊
咪透明囉

##fatc

唔識，教我fatc fatc

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

咁撚鍾意肥婆！睇飽佢啦！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc